微博輿論：对手在搞打一枪换一个地方，搞疲劳战，警力不够。希望武警早日取代港警。

btw 遊擊戰咪遊擊戰 乜撚咩打一槍換一個地方

黑狗已成condom

武警多數用黎對付農民

岩 快

好快又ban唔講得

咁關心香港做咩
努力d擺地攤啦
仲有6億人口收入1千

港警很廢 不值這麼高薪
一早就要被取代

係就快呀

講真
武警勁過香港警察
又平過香港警察

支持武警全面取代香港警察
人工平一大截，執行國家法律又果斷有效率

有9億 $2000

打一槍牆國係好似代表打飛機

武警黎到港警一定解除武裝
快D黎

關你地撚事咩支那奴隸賤種

呢班賤民咪得把口，唔通識寫字去中南海建議咩？

風起了

折被大軍

擺住地攤屌香港人唔聽話

支持

出解放軍未

武警唔熟地型

點解係香港警察唔係中國公安
係咪分裂國家
應該要用公安代替警察

個個當自己戰略專家

咁多意見，呀sir做嘢洗你教？咁叻就落黎俾埋枝警棍，睇佢上前線表演

天氣熱 跑多d

摺呀折，屌

推 tweet國際戰線 天下制裁

Sor, 打錯左.

摺被軍
摺被軍
摺被軍

天滅中共 全黨死清光

支持武警

佢咁講叫狙擊手係邊境射一槍印兵之後走人,日服日
13億印度人全滅了

應該係要推炒香港黑警/換香港黑警
有冇人有account幫手帶下

武警又平人工低，我都唔明香港警察仲有咩存在價值

喂
講左好耐啦
一早叫你用公安廢左黑警佢
班支那人岩岩訓醒呀？

一個散仔人工已經夠請5個武警
黑警根本唔抵用

睇呢大陸都好多人玩嘢
出武警真係唔知點死好

吹緊風向
Condom

係威係勢指點江山咁 好撚型喎
你望下你自己, 韭菜嚟咋

好啊，盡快

當我地無見過中国啲警察打人維穩咩,邊有香港差佬咁仆街啊

傻逼：氣死我了

有無搞錯 關你咩事

其實仲廢😂😂😂😂

condom

翻牆睇直播？

對 內地同胞終於看清事實

翻譯：
「對手係度打飛機一路換場景，...」

講就無L敵，我夠識啦

武警人工平幾多

3萬隻狗準備變condom

係就快手, 取代完香港班狗之後慳落嘅錢正好用嚟長江流域賑災
多難興邦, 贏國又贏

真心覺得黑警遲早會換血，大陸大把人人工低到咩咁，我係大陸啲官我都諗換哂自己人去做，人工高福利又好

到冇哂利用價值自然會換，求其搵啲藉口例如整個粵港公安黑警交洗計劃之類，換哂啲黑警上去做城管

仲想擴編 你警隊收唔收到人呀

歡迎歡迎

岩呀分分鐘過馬路都睇錯方向比車撞死

依家水浸 點擺啊

疲勞戰 小粉紅

學下曼谷水上市場
水流急啲姐, 沒事兒沒事兒

武警黎咪又係咁 解放軍有撚實戰經驗咩

夠平咪得

平好多
港共試過實返唔到轉頭

唔係有段片佢哋喺木伐上面賣菜賣豬肉咩

其實佢地講咩幕後黑手，係真係覺得有人操縱？其實都咁耐，係人都睇得出所有野都係我地自發㗎啦唔係咩，係真心唔相信，定唔肯相信

condom人工貴

快

三萬狗捉一小撮激進分子

帶風向既acc

支持 香港警察太廢

強烈要求公安全面取代香港垃圾警察

我愛國愛黨 好粉紅

成班係大陸連出聲既資格都冇既垃圾 係香港問題就諸多野講

中國係做野之前都鐘意搵d人放下風

一早有武警啦

班賤民有閪資格命令,咪得個講字

加速主義

幾時出武警
港警實在太垃圾

畫風好得意

香港點又關佢地咩事,又無影響佢地明顯就轉移視線啦

見到殘體字D用字難頂到, 大陸西真係地底泥

夠平可以用人海戰術

Quick replace

佢哋都冇自主意識
咩都係要人帶頭

賤民就返去食草啦，咪說三道四

因為韮菜唔敢反就FF人地都唔敢反
成班都淨係識怪所謂嘅幕後黑手

解散黑狗, 直接調武警取代

武警要留在國內打柒你地

好老實,你班支那武警唔會夠香港啲狗打

作为一个中国人
支持武警 取代港警

支那14億喪屍

人哋做緊人牆擋水

推 國際戰線 全面配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

而家連公安都出唔足糧 撚有人同你做咩

中國網民低質素係主流來

武警落嚟識唔識路架

香港黑警 始終是香港地頭蛇, 熟香港環境
你派武警來到, 唔識環境, 反而被示威者 玩番轉頭都似

越戰
美軍去到越南, 唔識路.........一樣被越共游擊隊 玩死

武警 同黑警 差唔多

只係勝在夠人工平

打平民 洗咩實戰經驗

用槍 對住平民鳩射.......平民 又無能力還擊

文盲詞窮啊

send比啲狗睇

岩啦 拎公安取香港班垃圾

大陸班低收入窮撚擔心自己聽日有無飯開好過啦 香港既野關佢哋撚事

我地係咪係時候要開始升級抗爭模式
e.g. 整密碼通訊?
古法有密碼簿丶甚至月餅
新一代有 Crypto
次次出黎遊行都通哂天
咁落去次次比人打散哂條龍
唔系統升級一下我地策略
點長期抗爭落去啊

係咪咪連登仔滲透左入去

加速～～～～

笑撚死我

紥隻木筏出海啦

應該上微博同小粉紅講
黑警有四皮野人工
酸死佢地

仲白痴到以為可以擴編狗隊

今年都收唔夠人, 夾硬要收d唔合格既新兵

香港警察係香港係過街老鼠來

啱呀,仲平好多
香港警察應該去艱苦地區接受國家精良嘅訓練同教育

因為自己國家嘅事班賤種冇得理

警力人多最後咪塞爆個地區囉
連示威者都唔洗d商店都自動收皮

對付香港人，不需要用武力的，只需要解放軍在他們面前摺被，便能立刻把他們嚇跑！

一入就斷六親，邊個會去做？

我就係要呢啲.gif
30000 Condomized

垃圾曱甴

佢地覺得西方國家出哂聲就係有linkage
佢地根本唔明香港點解係國際金融中心 當中牽涉幾多國家
所以咪覺得前海上海可以取代香港

出面水浸呀點擺地攤

香港不再是國際金鎘中心後黑警人工自然會適當調低

公安好咩都好
總之香港用香港警察唔收公安糧就係分裂國家

大陸不知幾多人撐香港
好多人問點解香港咁齊心
咁多人為民主自由不怕強權
好多都嬲大陸人太過軟弱可欺

直接取代, 慳唔少錢

真心支持武警 比幾千蚊佢地一個月 同比3 4萬返黎打我做咩 返正效果一樣

白衫8萬

ERRERERR有十萬

咪又係full gear
比人捉左咪開槍 又唔係美國 你有槍你大矖

i mean 成套back up system ，據我所知香港班狗成日同大陸大城市 班公安防暴 交流，而且係教佢地野多

哦 都冇分你我啦 呢班人

我只係期待 政府入不敷支嘅時候 CUT社會福利 班低等廢老會點姐 講真後生 點都有氣有力揾份工 佢地？等死

香港死一個夠賠十個大陸狗
出武警中共真係玩完啦

快啲啦
等d黑警諗住份糧穩陣喎

其實防暴
都係靠武器 屈市民機

睇下魚革果晚..........當時黑警 無催淚彈, 無橡膠彈, 結果被示威者用磚頭打到仆街, 平時黑警 學果D 防暴戰術, 全部用唔著

現在黑警 次次用催淚彈, 橡膠彈, 先可以打番市民轉頭

佢做之前放風咋

所以建設民主中國根本係謬論，比呢班對香港心存怨恨嘅自卑支那人民主，香港即刻變直轄市

呢個idea 教下我哋聰明ge 支那同胞，可能有得諗wor!!

一定會，香港賺唔到錢，就冇錢請班咁貴ge 黑警。 維穩又唔cut 得，到時唯有換大陸ge 。

支持中國武警來港嚴真執法

香港有錢嘅仲，但問題係點解呢啲油水位要俾班黑警先，上面大班官有啲武警公安同鄉自己友
我有權點解唔換佢哋落嚟先，講真到香港示威遊行冇哂，我仲唔換哂你哋，到時上面班人話換邊個會出聲，普通市民就9成開香檳，班保皇黨、狗官邊個會為咗班佢同上面講嘢，真係話知你啦

講真而家話bno可以留英，我諗有好多黑警都幾開心

如果請埋武警落嚟 俾香港待遇既人工

香港有多十個誠哥都唔夠俾

咪傻

啲武警落到黎 同工不同酬

一係香港個班減人工

一係武警個班加人工

當然香港減啦 屌

如果上邊知 同行有人拎3萬 暴動都似

全力支持取代港警

佢地就係知

先想落黎搵食

咁又係落黎囉 反正 我可以寫包單 上面要鬥愛國 香港警察一定唔夠紅